香港有冇網店賣布?

ig carousell 搵到嘅好多都係淘寶貨
又唔想出深水埗
究竟有咩網店好推介

淘寶
香港撚有布廠咩
所有布都大陸落嚟架啦

如果冇就真係要日本網購
屌 真係好撚貴

真黃店，賣日韓台布

落深水埗啦